爆旋婆婆要爆了

高速旋轉咁多下，
索償兩佰萬美金唔過份